［突發］Fb出現疑似兇殺案照

lm

召喚

不安

又loop

有冇人報左驚

安已不

推

又回帶

屌又係呢張相